點解香港人只係認諗立國歌法後可以點「玩」條玩例，而唔係要條法例過唔到?

係度諗咩周街播支那國歌、周街篤灰、立法會果陣播支那國歌，乜大家以為差佬會係大家玩野果陣執法拉你敵人？以為差佬唔會選擇性執法？

因為知道一定會成功強行立法

點解香港人只係諗點樣玩條國歌法？

佢夾硬黎有得過唔到？如果乜都阻止得到，當初阻止主權移交咪仲實際

成功立法係因為大家都唔反抗，係個結果
而唔係個原因

立法會開唔到會咪得

佔領立法會
不過我聽説有後備開會地方

諗定plan b都有問題？

首先要將哩件事同議事規則拉埋黎講

保到議事規則先有機拉死佢

立左肯定會針對反政府，黃絲同港獨黎拉人
多條可以打壓異已同消滅唔想見到既人既法例

同23條無分別

歡迎極右派政治家通過嚴格標準上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

點可以令立法會開唔到會? 請指教下.

而家咁已經分拆上市
仲有先例一開以後共狗有咩唔妥就可以加入附件三進一步收窄香港自由
eg立法講港獨即犯法
咁搞法到2047香港好快就同中國睇齊，對政府有咩不滿都可以即拉

如果開會果陣佔領左咪無人可以去第二個地方開

議員諗下立法會入面做到啲乜，普通市民諗下日常生活做到啲乜，有咩問題
勇武派又想拎光環，講到得佢地衝擊立法會先係做緊實事咁

Give me money first

500 萬我保證成條國歌法玩完，你俾就得

市民諗埋點做勢阻止通過得唔得？
樓主問問題都拎光環？你點知佢係勇武派，要衝？
咁快死出黎spin?

bitcoin都收 無你就收皮啦想做free rider食屎狗

告你唔入, 玩法律程序都玩死你, 你望下曾蔭權

香港法律=法官獨裁任判

精神勝利法

真係好好笑, 話大家剩係諗點走法律罅嘅又係你, 問你有咩具體意見你又話俾五百萬你就講. 講到你可以置身事外咁, 國歌法真係立法會影響唔到你? 定你以為自己真係dark knight入邊個joker?

因為根本唔會過唔到

所以，立法會議員帶頭投降?

咁高鐵一地兩檢夠一定實行啦
民主派而家又拉布?

咪係,你第一日識香港人，連登仔咩

有能力推翻到立法會選舉方法就唔會搞到今時今日咁啦

政治現實就係十成過

泛民拉布都拉唔倒咁耐

抗爭最低消費坐1年左右

不如你衡量下仲可以做咩抗爭

呢件事係連立法會議員都只係講過唔好有追溯力
冇咩點聽到有人講明唔好立法
(可能D議員驚DQ啦，唔效忠基本法乜乜乜啦)

智力正常嘅都唔會俾佢過
可惜立法會大部人都智力有問題

500萬先請到佢出山

唔認同，過去有太多例子證明左就算努力都唔會阻止到
中史又改內容做必修
7警又拖左幾年
高鐵掠水又阻唔到
etc.
大家只係預測到國歌法實過
所以倒不如諗plan b 黎反抗

樓主又黎五球鍵國

佔鐘幾十萬人出黎你同我鳩坐
仲有邊個會理你

樓主拎五百萬去移民
移民之後 國歌法對佢黎講就唔存在

唔通我付出完自己食曬D成本之後益你地?
冇錢咪大家攬炒囉,反正我拎住綠卡驚閪你

移民洗撚500萬咩傻仔

呢個其實唔係反抗,係精神勝利
準確D講精神勝利都唔係
因為差佬一定唔會同你執法

政治現實係必然通過，只係時間問題。國教果時，中央無出聲要通過，但今次中央擺明要做。

咩叫政治現實?宜家根本未通過大家已經打定輸數然後咩都唔做

咁做到D咩?

"拎五球嚟咪話你知囉."

聚左人先

有D扮現實主義既撚樣不斷阻止人地聚人
正常一個悲觀既人根本唔會阻住人地咁做
呢班人目的係咩大家心照啦

會過唔到咩

你估我唔想呀

為左阻止條法通過,你願意付出幾多?

高鐵到依家咁多年有邊次打贏到

好無奈

國教絕對算一仗勝利

沒了之鋒帶領
我們什麼都不是

國教 雨革都係佢搞出黎

乜唔係入左附件三就唔駛過立法會咩？

我好人D
幫個比一球我，我就令佢立唔到
快D課水比我啦

魚蛋

網絡23條算唔算

證明之前不停拉低香港人底線十分成功

每次d政策都係十分惡啃，然後有班人就提出d無咁難頂既方法愚弄市民接受，加多少少修訂就當惡法無問題。嗱！中共要人食成舊屎咁無人性，我地要食半舊，仲要落胡椒粉既。

鬼唔知佢強行通過一定通到咩。反抗係會攰係會令人氣餒，但就係要增加對方既成本，唔駛下下推得咁容易。你每次反抗下，令佢受小小阻礙，佢都無咁易當你臭雞啦。下下都將共產黨派解放軍打鳩香港掛口邊，咁就乜鳩都唔駛做。唔好消極到次次自動訓底張開腿，然後諗住帶耳機聽下歌俾人強姦既時間好快過先得架 咁易上，下次要解決性慾第一時間諗起你啦

成件事立法會只可以行立法果個程序

反抗過，但係有分別咩？

終於有人講人話

問題係你無plan a

新年你仲有得出mk食魚蛋呢d 雖然係小事 但如果唔係落場打過，呢個文化一早無左

有時d野係你贏左都唔覺，因為我地起初過得太好，自動當左呢d 野係必然

建制派齊人開會。根本就一定過硬。

咁就大家一齊諗方法令到建制派開唔到會

其實網絡23條都係

玩條撚咩
到最後咪又係選擇性執法
黑警上網話強姦殺人
何妖殺無赦
咪又係冇事
普通市民講就已經比人拉左啦

諗下點樣比佢唔通過先係最實際

大家以為自己無贏過
其實呢種無力感係大家被人刻意渲染出黎

正解

泛民自己都成日唔齊人，對面都唔駛齊。趕住去黨慶緊要過民生

香港市民投完票就算，話之投果個乜乜會議又無出現投票

因為塞咗入基本大法附件三
阿爺唔撚鐘意嘅可以隨時話用附件形式執行
仲大把人幫佢保駕護航
法官又宣誓效忠基本大法 忠誠到咁即係硬食
根本就大石笮死蟹 可以點？

無泛民出來反對立法

因為你諗緊既係制度內既反抗
而無諗過制度以外先係有你份既反抗方法

冇足夠嘅民意壓力唔會迫到政府讓步
即係要有人 要夠多人
如果你意指推翻政府嘅咁相信真係搞嗰啲人都唔會特登走入嚟同你談笑風生

上面既成功案例都係制度外抗爭手法

邊度有成功案例？國教？
起碼呢次根本唔係可控範圍
就好似打牌咁 你打咩出去轉個頭摸番咩番嚟 根本唔到你控制
阻建制派開會可能得
但阿爺又有即時執行呢個皇牌係佢手
有冇追遡期又係任佢定
你阻到國歌法本地立法 但國歌法本身已經基本大法附件
唔係話想散佈乜鳩失敗主義 而係呢個情況真係夠晒差到冇得再差

魚革

魚革最大成果係團結同士氣
但兩樣都係所謂嘅自己人係立會選舉同青政宣誓敗晒
而家啲代價全部係白比架 蝕比佢架
事後孔明番 嗰日根本唔應該出現
小販係可以正常大時大節出嚟擺檔唔使比人掃 但要用一代人嘅未來做代價去換番嚟就絕對稱唔上值得

邊有人阻止你姐
你有辦法你可以去搞格
你自己r唔到幫手就調返轉嚟講話係人哋阻住你

唔勇武唔犧牲，又點換到下一代幸福
少少犧牲係必需

都知嘅 唔值啫

今日咬得入班小販 第二日就咬其他 一路咬入去直到你全軍覆沒
你以為守緊既只係小販
但其實你守緊既係叫做「小販」既第一防線

俾晒光環你, 你入去坐, 制唔制?

咁個反抗方法係咩先得架? 你覺得而家可以唔同人講做咩就聚到人做嘢?

無本地立法的話，連條文細則都無。無人知點執法。所以而家本地立法之前都講明唔執法。點會有得即時執行？香港犯刑事會行政拘留，唔洗上法庭？公務員要有規則先識辦事。

但係而家本身都有國旗法之類的野，加國歌法係咪咁大件事

就係咁大件事

係，可以
只係販民唔做

咁到底係你想做, 定係泛民想做? 你想做, 而泛民做到, 係咪應該你去說服泛民去做?

好多方法可以做，拉布，不合作運動，搞事，佔領立法會，只係販民為左議席唔做

大家籌旗500萬俾樓主做野啦
我俾先

1. 毅進星 $100

依家香港個情況就好似係lv1對中央lv 100
呼一口氣你都死啦 幾好技術都避唔到啲攻啦
更加莫講話反擊
個地方佢既 點夠佢玩
仲要成班豬隊友投俾民建聯